［新手］ 屋企養貓，有冇話用邊隻機箱會好d？

想砌部機打pubg, 屋企d貓甩好多毛

P600s
Define c/R6

越少入風位嘅箱
例如 cooler master

紙皮箱啦 你隻貓會好鐘意

開放式

出入風口痴張3m吸塵纸

買個暖爐吸引隻貓唔瞓電腦

幾$到

800-1500

一係你走水
一係你就定時清機箱